558649
9086
Cuốn sách này viết đầy đủ chi tiết những sự kiện biến cố của Starbuck thế nên khá dài dòng nhưng lại rất hữu ích nếu bạn muốn có cái nhìn rộng và sâu sát hơn về thành công của họ. Mình đặc biệt quý cuốn này vì tác giả truyền tải nhiều ý tưởng cũng như câu chuyện vô cùng đầy cảm hứng cho ng đọc, càng đọc càng thấy thế giới rộng lớn và có thể hay ko thể chỉ là do cách mỗi ng tự chọn cách nhìn. Với starbuck, họ thành công vì những triết lý đam mê mà họ có và những cộng sự tuyệt vời. Cuốn này cần thời gian kiên nhẫn vì viết dài dòng và nhiều chi tiết, nhưng tóm gọn lại là cuốn sách này rất hay cho các bạn nào thích tự xây dựng cái gì riêng cho bản thân, những bạn trẻ dám làm và động viên tốt cho những ai đang nản chí.
5
560233
2017-03-29 23:59:15
--------------------------
521197
9086
Một cuốn sách rất hay,...đặc biệt đối với mình vì mình có ước mơ sẽ có chuổi cửa hàng coffe giống Starbucks...lúc đầu mình cũng nghĩ là viễn vong nhưng khi đọc hết cuốn sách mình lại nghĩ khác ngay lại có động lực ngay. Không chỉ với những người muốn làm ch coffe mới nên đọc mà tất cả những ngành nghề điều có thể.
5
594903
2017-02-08 11:50:11
--------------------------
488718
9086
Mình có niềm đam mê đặc biệt với cafe và trải nghiệm cafe cũng giống như Howard. Trước khi đọc tác phẩm của ông, mình chưa bao giờ dám mơ sẽ có một ngày gây dựng được một chuỗi cafe cho mình. Nhưng ngòi bút của Howard thực sự đã truyền lửa đam mê và hun đúc nhiệt huyết trong mình, dù con đường còn rất dài và vất vả (cũng như ông thành lập nên SB ngày nay khi đã gần 40t). Rất cảm ơn tâm huyết của ông trong tác phẩm rất đỗi chân thật này. 
5
15681
2016-11-04 13:37:58
--------------------------
479703
9086
Mình chưa từng uống một ngụm cafe StarBuck cho đến lúc đọc hết quyển sách này, dù rằng Schultz đã đem nó đến Việt Nam được một thời gian.
Đây là quyển sách đầu tiên thôi thúc mình về nhà mỗi tối và leo ngay lên bàn đọc sau mỗi lần hết ca trực. Là người từng thất bại trong kinh doanh, mình thấm thía từng lời của tác giả. Một nghị lực phi thường xuất phát điểm từ một niềm tin mãnh liệt. Rất nhiều bài học được đúc kết và truyền tải qua cách hành văn như trò chuyện
với người bạn trong những buổi cafe.
Đọc và thấy mình cần làm nhiều hơn nữa, để không là một người tầm thường. Dốc hết trái tim, là cái nói được mà làm rất khó. Quyển sách này dành cho những trái tim trẻ và khao khát tìm cho mình thành công rực rỡ vượt lên trên nhiều điều bình thường của cuộc sống.
5
493731
2016-08-11 17:16:08
--------------------------
477721
9086
Dâng trào cảm xúc, đam mê, phiêu lưu và đầy nam tính như một tách cafe đậm ngát hương. Đây không phải là cuốn sách kinh thánh về kinh doanh, đây là kí ức theo đuổi đam mê của một đang yêu. Từng giai điệu hạnh phúc trong lời văn của tác giả khiến khoảnh khắc tuổi trẻ của tôi như sống lại, với những buổi chiều cùng thằng bạn thân, nói chuyện hàng giờ liền về ly cafe đang thưởng thức, tại góc quán nhỏ mà chúng tôi vừa phát hiện. Sau tình yêu, cuốn sách này là thứ giúp tôi cảm thấy trẻ lại
5
167234
2016-07-28 16:16:05
--------------------------
477082
9086
Đây là một cuốn sách truyền cho tôi rất nhiều cảm hứng và trải nghiệm mới mẻ. Howard Schultz không viết về những quy tắc kinh doanh rỗng tuếch mà tất cả đều biết, ông không đơn thuần nói rằng chỉ cần có niềm tin và sự kiên định thì ta sẽ đạt được điều ta muốn mà ông còn viết ra cả quá trình ông giữ vững ngọn lửa nhiệt huyết như thế nào.

Tôi thích cách ông không sa vào lối viết mang tính giáo huấn. Ông đã chia sẻ rất thành thật và chi tiết về tất cả xúc cảm, tất cả những thất bại và những thành công nhỏ bé đã góp phần tạo nên thương hiệu Starbucks của ngày hôm nay.

Từ trong đáy lòng tôi kính trọng ông. Vì ông theo đuổi đam mê của mình bất chấp hầu hết những kẻ xung quanh ông đều cho rằng ý tưởng của ông thật điên rồ. Tầm nhìn lẫn nỗ lực của ông đều đáng nể.

Theo ý kiến của cá nhân tôi, tất cả những người trẻ đều nên đọc cuốn sách này. Bởi bạn không chỉ tìm thấy và học hỏi được những bí quyết kinh doanh hay ho, mà còn trải nghiệm một nửa cuộc đời của Howard Schultz.

5
605785
2016-07-24 19:00:53
--------------------------
475291
9086
Mình đã mua quyển sách này, một cuốn sách hay, mình đã từng tìm hiểu nhiều về starbuck vì vậy đây là cuốn sách đã tiếp thêm cho mình cảm hứng rất nhiều... Bìa sách rất hấp dẫn và được thiết kế thông minh.. Giấy cũng không có hiện tượng gấp nhàu, được in bằng loại giấy chống cận.. Sách thiết kế và trình bày rất thông minh được bọc trong giấy nilon nên khi nhận được hàng sách không có hiện tượng bị méo lề. Kích thước cũng rất quen thuộc. Thật tiếc cho ai nếu không được sở hữu nó.. Thật tuyệt
5
1496253
2016-07-13 20:04:28
--------------------------
471522
9086
Thật quá dễ dàng để sở hữu một cuốn sách mà trong đó chứa đựng câu chuyện về những con người thật, việc thật, bài học thành công trong chính thời đại này. Cuốn sách cuốn hút từ tựa đề "Dốc hết trái tim" nhưng khi chưa trải nghiệm qua, chưa cố gắng qua bạn có thật sự tin rằng chỉ cần dốc hết trái tim là có thể thành công không? Hãy để từng trang sách chứng minh cho bạn thấy điều đó, chứng minh rằng đam mê từ trái tim và theo đuổi không ngừng sẽ giúp bạn làm được những thứ người khác không tin bạn làm được. Có thể lời văn, lời kể hơi khô bởi một doanh nhân nhưng mong rằng các bạn sẽ tận hưởng được cái chất, cái đam mê rất thật như tác giả đang ngồi cạnh bạn kể lại một câu chuyện đời mình, hì.
4
91465
2016-07-08 17:01:21
--------------------------
470441
9086
Tôi bị ấn tượng cuốn sách này từ những trang đầu tiên,nó đã tiếp thêm động lực cho tôi rất nhiều. Đoạn đầu của cuốn sách kể về những năm tháng xưa cực khổ của chính tác giả, những lời này làm tôi liên tưởng đến bài diễn thuyết tuyệt vời của Michele Obama mà tôi đã từng xem trước đây, không phải là người nổi tiếng mới tạo động lực cho bạn mà chính từ những dân lao động, sự khổ cực của họ mới tạo ra được sự thành công của bạn ngày hôm nay. Lúc đầu tôi cứ tưởng tác giả là người sáng lập ra Starbucks cơ, nhưng hóa ra không phải, ông chỉ là người thúc đẩy, đưa Starbucks lên một tầm cao mới. Tôi thấy được niềm đam mê của ông với cà phê thổi ra từng trang sách, để rồi tôi nhận ra đôi lúc cuộc đời chúng ta thay đổi một cách tuyệt vời, định mệnh chỉ bắt nguồn từ niềm đam mê mà thôi
5
80511
2016-07-07 15:18:07
--------------------------
468158
9086
Cuốn sách Dốc Hết Trái Tim khiến cafe Starbucks trở nên gần gũi với Việt Nam hơn. Đó không chỉ là câu chuyện khởi nghiệp từ một cửa hàng nhỏ ven sông ở Seattle trở nên lớn mạnh và phát triển thành một ngàn sáu trăm cửa hàng trên khắp thế giới, mà đó còn là bài học quí báu về sự tận lực, tận tâm với nghề. Cuốn sách phiên bản mới có bìa đẹp hơn, ấn tượng hơn. Đây là cuốn sách truyền cảm hứng rất tốt. Rất đáng mua.Tiki giao hàng nhanh, chuyên nghiệp, rất tin tưởng khi đặt hàng ở Tiki
5
294963
2016-07-04 20:28:32
--------------------------
461967
9086
Đây là cuốn sách hay. Tôi cảm nhận được niềm đam mê mãnh liệt của tác giả và các cộng sự của ông về tình yêu đối với cà phê, tôi thích cách mà họ nâng niu và gìn giữ những giá trị của Starbucks trong suốt quá trình đưa nó từ một cửa hàng nhỏ lên thành một chuỗi với hơn 1000 cửa hàng trên khắp thế giới. Đối với Starbucks, chất lượng cà phê tuyệt hảo chỉ là một phần nhỏ mà họ đem lại mà trên hết chính là con người, chính là cách họ cho khách hàng của mình cảm nhận cà phê một cách tuyệt vời nhất. Chính Starbucks đã khơi dậy văn hoá thưởng thức cà phê mà khó có thể tìm thấy ở một nơi nào khác. Ngay khi bạn cảm thấy chán nản và quá khó khăn, hãy đọc dốc hết trái tim. Tôi tin chắc cuốn sách này sẽ đem lại cho bạn niềm tin và sự tươi mới, củng cố thêm quyết tâm vượt qua mọi khó khăn với một tinh thần và niềm say mê mãnh liệt nhất.
5
1442084
2016-06-28 09:51:28
--------------------------
458937
9086
"Dốc hết trái tim" một cái tên sách thật là hay, đặc biệt là đối với sách tự chuyện về kinh doanh lại càng ý nghĩa hơn. Là một quyển sách kể về cuộc đời, sự nghiệp, con đường kinh doanh đầy thăng trầm của Starbuck dưới sự chèo lái của một trong những tài năng kinh doanh xuất chúng trên thế giới Howard Schultz. Từng trang từng trang sách như một thức phim sống động, ngọt ngào như những ly cafe Starbuck vậy. Những bài học thực tế, tinh thần kiên cường theo đuổi ước mơ, hoài bão của bản thân, con người như Howard Schultz sẽ mãi là nguồn cảm hứng vô tận với những ai đã, đang và sẽ dẫn thân vào con đường kinh doanh với tất cả trái tim nồng nhiệt của mình, như tựa đề sách vậy "Dốc Hết Trái Tim".
5
475854
2016-06-25 16:58:56
--------------------------
454498
9086
Với những sinh viên đại học đang đứng ở ngưỡng cửa sắp ra trường như mình thì việc tìm hiểu về cuộc đời của những người thành công đi trước thật sự là rất cần thiết. Theo quan điểm của mình, mình rút ra được cốt lõi của sự thành công là tình yêu với công việc. Trong quyển sách này qua câu chuyện kể về con đường tạo nên công ti Starbucks ta học được bài học quý giá về cuộc sống thông qua công việc như tình yêu nghề, cách sống cách xử xự với mọi người, cách đối diện và vượt qua khó khăn. Quyển sách thật là một sự trải nghiệm tuyệt vời bạn như hòa theo các tình huồng gay cấn, hồi hộp và như vỡ òa hạnh phúc khi vượt qua được thử thách và được tận hưởng niềm vui chiến thắng.
Quyển sách có bìa nâu màu cà phê thật đúng với vị cà phê có đắng cay nhưng đằng sau đó là ngọt ngào. Thành công sẽ đến với bạn nếu bạn có tình yêu với việc bạn đang làm.
5
1379275
2016-06-21 23:17:37
--------------------------
448606
9086
Đây là một cuốn sách tuyệt vời và thật sự lôi cuốn đối với cá nhân tôi. Sau khi trải nghiệm qua cuốn “Dốc hết trái tim” có thể giúp nhiều bạn trẻ có thể hình dung được  phần nào con đường để theo đuổi giấc mơ, hoài bão của chính mình trong tương lai. Cuốn sách như một lời động lực thúc đẩy bản thân chúng ta phải nổ lực hơn trong cuộc sống, tự tin đối mặt với thử thách để chạm vào giấc mơ của bản thân. Một điều gì đó thật sự cuốn hút từ cuốn sách.
4
172185
2016-06-16 11:22:29
--------------------------
430437
9086
Cuốn sách có màu nâu cà phê rất ý nghĩa và đẹp, khá là dày. Vừa nhâm nhi cốc starbucks vừa ngâm nga cuốn sách xem nó thi vị thế nào. Đúng là như vậy, làm gì cũng vậy, cần phải có sự yêu thích, chăm chút, dành sức lực thời gian mới có thể thành công được. Qua cuốn sách này mình biết thêm được nhiều câu chuyện thú vị và có ý nghĩa của CEO cũng như tập đoàn Starbucks. Dốc hết trái tim là cuốn biên niên ký chi tiết ghi lại quá trình một công ty tiên phong tạo dựng nên danh tiếng trên toàn cầu trong lĩnh vực bán lẻ nhờ lối lãnh đạo bằng trái tim. 
5
854660
2016-05-15 09:57:14
--------------------------
426653
9086
Tôi là một Marketer và cuốn sách như một quyển kinh thánh của trường phái thương hiệu. 
Không dạy chúng ta làm thương hiệu, Dốc hết trái tim vẽ nên bức tranh của "hồn" thương hiệu. 
"Bản sắc" là từ tôi mê mẫn, tôi cảm thấy tim mình loạn nhịp mỗi khi từ này vang lên trong đầu. Các câu chuyện kể chân thành và mang đậm triết lý kinh doanh đáng tôn sùng: chính trái tim mình phải rung lên hàng triệu lần mới khiến khách hàng rung 1 lần. 
Nếu bạn là một tín đồ của Branding, bạn sẽ "đột quỵ", thờ thẫn, say đắm với Dốc hết trái tim.
4
582390
2016-05-07 12:08:55
--------------------------
406184
9086
Mình thích Chương 1 thôi nó gợi cho mình nhiều tưởng tượng, mình đã tưởng tượng và có một nước Ý lẫn nơi quê nhà của Starbucks. Chúng thật vi diệu. Haha, mắt mình rưng rưng đoạn ông Howard đuổi theo tên trộm và được người dân vùng quê ấy chấp nhận với cái bảng tên trên văn phòng như một sự chấp nhận cho những nỗ lực của ông trong một năm sống cùng Coffee. Đọc chương 1 khiến mình nhận ra được phải nghĩ và làm chứ không chỉ nghĩ mà không làm, rồi cả nhận thức được việc phải dốc hết trái tim với niềm đam mê như thế nào nữa. Mình đang càng ngày càng mở rộng được nhận thức của mình, mình sẽ phải liên tục tôi luyện và rèn luyện. Mình muốn sống với một công việc như thế, mình sẽ dốc hết trái tim, cống hiến hết mình để tìm kiếm sự yêu thích nào sẽ có được trái tim của mình.

Đó là cảm nhận sau chương một, còn với một đứa không hứng thú gì về kinh doanh nhưng vẫn đọc sách kinh doanh như mình vì trong kinh doanh nó không chỉ là làm ra tiền mà nó dạy rất nhiều kỹ năng sống nên mình đã đọc chúng.

NHẬN XÉT TỪ MỘT NGƯỜI KHÔNG ĐAM MÊ KINH DOANH LÀ cuốn sách có hơi chán, mình đọc xong nó 1 ngày rưỡi trước rồi cơ mà nó chán lắm, toàn nó về kinh doanh thôi, đã tái bản đến lần thứ 8 rồi mà vẫn còn bị mắc mỗi chính tả làm mình vừa đọc vừa đoán nghĩa, mình không thích cách dịch của người này, mình đã lướt qua gần như toàn bộ cuốn sách mà không đọc nữa - từ nửa sau cuốn sách. Dù rất cảm ơn vì đã dịch nó.
Nói về một khía cạnh tốt thì nó là một cuốn kim chỉ nam cho những ai muốn khởi nghiệp, nó nói nhiều về đạo đức kinh doanh khiến tri thức của mình rộng mở, nó khiến mình nghĩ nhiều đến từ dấn thân hơn, khiến mình tò mò về kinh doanh và muốn thử nó, muốn làm nhiều thứ bằng cả trái tim như cuốn sách nói. Mỗi việc mình lựa chọn làm vào các thời điểm sau này mình quyết định khi đã chọn lựa 1 trong 2, làm việc này hay hi sinh việc qua thì phải toàn tâm toàn ý dành cho công việc, giải pháp mà mình đã lựa chọn, làm hết sức mình dù đó có cho ra một thất bại hay một thành công thì mình cũng sẽ không hối hận vì các quyết định mà mình đã lựa chọn bởi mình đã dốc hết sức mình cho công việc đó rồi. Nó thành công hay thất bại thì cũng không còn quan trọng nữa vì đó sẽ là một kinh nghiệm để mình bắt đầu lại.
4
1164219
2016-03-27 21:11:45
--------------------------
398805
9086
Để có được danh tiếng và sự đẳng cấp khi người ta nói về Starbucks ngày nay, hẳn là không dễ dàng, và có lẽ là sẽ không ai biết về sự hình thành và phát triển của Starbucks nếu không tìm hiểu về nó. Nếu bạn thấy Starbucks ngon, hãy tìm hiểu về Starbucks, và tìm hiểu thông qua cuốn sách này. Cách mà Starbucks hình thành và phát triển vượt bậc, cũng như những kinh nghiệm để có thể kinh doanh tốt đều nằm trong cuốn sách này. Starbucks là cà phê, mà cà phê thì có bao giờ ngọt?
5
211114
2016-03-16 19:12:39
--------------------------
395196
9086
Dốc hết trái tim đến với tôi khi tôi đang giữ một vị trí lãnh đạo trong 1 tổ chức. Thông qua quyển sách này, tôi đã học được cách đối xử với nhân viên, các thành viên trong công ty, tổ chức của mình như thế nào.  Tác giả cùng với suy nghĩ "không bao giờ để người khác lại phía sau" đã luôn luôn coi trọng nhân viên, luôn luôn nghĩ tới họ mỗi khi đưa ra một quyết định quan trọng nào đó.
Bản thân tôi là một người không thích uống cà phê, nhưng sau khi đọc xong quyển sách này, nó thôi thúc tôi phải thử cà phê Starbucks một lần bởi vì mỗi tách cà phê ấy được tạo ra bởi niềm đam mê, sự nhiệt tâm, bởi cả từng cá thể của công ty Starbucks. Nó không chỉ đơn giản là một tách cà phê nữa mà còn là ước mơ, là tâm của một người lãnh đạo.
Dốc hết trái tim còn là động lực cho tôi trong cuộc sống, mỗi lúc làm bất cứ việc gì dù lớn hay nhỏ, tôi đều nói với bản thân rằng "Hãy dốc hết trái tim"
5
462354
2016-03-11 16:17:02
--------------------------
389910
9086
MỘT tựa đề hay, một lời mở đầu chân thật đã dẫn tôi đọc cuốn sách này. Khởi đầu của một người có thể ko hoàn hảo, không thành công nhưng thông qua niềm tin và mục tiêu trong ý chí cộng thêm cách thức sáng tạo, cách thức làm việc khoa học sẽ tạo nên nhiều điều đặc biệt dẫn lối cho bạn tới thành công. Đây là một trong số điều tôi nhận được khi đọc nó. Đôi khi đam mê về một thứ thân thuộc, chỉ cần biến nó trở thành khác biệt và cần thiết bạn sẽ có được điều mình mong đợi
3
812936
2016-03-02 23:08:39
--------------------------
344732
9086
Tôi mua quyển sách này cũng khá lâu nhưng tới bay giờ mới có thời gian đọc. Howard kể lại hành trình xây dựng Starbucks của ông như một quyển hồi ký sống động qua những thời kỳ khó khăn cho đến huy hoàng. Những thay đổi của công ty cafe qua năm tháng cũng không làm xói mòn những giá trị cốt lõi của nó. Dẫn đường cho Howard là niềm đam mê vô tận về cafe khiến cho tôi càng đọc càng thêm yêu mến thương hiệu này. Khi công ty càng lúc càng lớn mạnh với tốc độ như vũ bão là lúc Starbucks phải liên tục đối đầu với những vấn đề về nhân sự, văn hoá công ty, đối thủ cạnh tranh... nhưng không vì thế mà ông đánh mất di sản của công ty. Hãy đọc và cảm nhận cuộc hành trình của Starbucks khi mang cafe đến tay bạn và hiểu hơn tại sao khi Starbucks mở quán cafe ở địa điểm nào cũng có hàng dài người xếp hàng để thưởng thức từng tách cafe. Hãy đọc để hiểu giá  trị của Starbucks chứ không phải là những lời chê bai bởi Starbucks không thể làm hài lòng tất cả mọi người.
5
15187
2015-11-28 23:25:33
--------------------------
337710
9086
Bằng lỗi kể chuyện không mang tính định hướng, chỉ đơn thuần là kể lại câu chuyên của cuộc đời mình, tác giả đã khiến tôi vỡ ra nhiều đièu cần phải học, phải làm. Đó là bài học về sự kiên trì theo đuổi đam mê, bài học về cách mở lòng trc cuộc sống và nhiều bài học khác nữa. Chúng đi vào tâm người đọc một cách nhẹ nhàng, tinh tế. Biến lòng đam mê thành lợi nhuận, sự thành công của Công ty Cà phê Starbucks là một trong những câu chuyện kỳ diệu nhất về kinh doanh tôi đã từng biết đến

5
949893
2015-11-14 16:04:57
--------------------------
335397
9086
Đây là một quyển sách hay, đáng đọc. Từ những gì mà Howard đã trải qua người đọc có thể rút được nhiều kinh nghiệp. Đặc biệt là học được rằng làm bất cứ điều gì cũng cần có đam mê và đặt cả trái tim vào. Mình đọc và cảm thấy rất xứng đáng khi bỏ tiền ra mua quyển sách này, nó là 1 quyển sách do một người làm kinh doanh viết nhưng lại không hề khô khan. Mà sách mình mới đặt hôm trước ngay chiều hôm sau đã có hàng dù mình không dùng dịch vụ 24h 
5
257930
2015-11-10 23:37:41
--------------------------
332118
9086
Tôi đã đọc khá nhiều về câu chuyện thành công của những thương hiệu hàng đầu thế giới. Có lẽ đây là 1 trong ít những cuốn sách mà tôi tâm đắc nhất về chủ đề này. Tại sao ư?
1- Nó cho tôi thêm 1 lần nữa khẳng định 1 triết lý "Những người bình thường nhất dù cho thân thế , gia cảnh nghèo khổ đến mấy cũng có thể làm nên những điều vĩ đại song trước hết phải có 1 đam mê bất tận xuất phát từ sâu thẳm trái tim mình
2- Triết lý sâu sắc về Con người, về Giá trị Doanh nghiệp, về các mỗi quan hệ Khách hàng, Nhà đầu tư đã được Howard chia sẻ một cách dễ hiểu và ý nghĩa. 
3-Tại sao họ thành công? Yếu tố Cốt lõi sâu nhất là gì? Vì tầm nhìn? Vì Chiến lược? Vì Sản phẩm/Dịch vụ? Xin thưa là không! 
Đó là Con người, là các Cộng sự (Nhân viên), là văn hóa Doanh nghiệp. Và đây lại là 1 câu trả lời rất thực tế về câu hỏi "Sứ mệnh Lãnh đạo là gì?" - Phải chăng đó là :Cầu nối của sự đoàn kết giữa toàn bộ Nhân viên, những con người hết sức bình thường lại với nhau tạo nên 1 tập thể không thể đánh bại. Đây cũng là Lợi thế cạnh tranh bền vững nhất của Doanh nghiệp. Khi những Trái tim cùng 1 nhịp đập, khi những đôi mắt cùng nhìn về 1 hướng thì Không gì là không thể!!!
Chúc các bạn đọc sách vui vẻ và rút ra nhiều bài học quý giá mà chẳng có 1 trường đào tạo kinh doanh nào dạy bạn cả!
5
374855
2015-11-05 19:54:44
--------------------------
315203
9086
Chân thành với quá khứ, với hiện tại và với cả tương lại… Hành động với sự chân thành là những hành động xuất phát từ trái tim và ắt sẽ chinh phục được lòng người. Dù quá khứ là cái đã qua, dù quá khứ ấy có đẹp hay xấu; nó vẫn đã xảy ra rồi và luôn tồn tại mãi mãi, không thể nào rũ bỏ được. Vì thế, hãy luôn trân trọng và xem nó như là một phần tất yếu hình thành nên con người mình, cuộc sống của mình. Để, khi cần thiết, ngắm nhìn lại nó mà phấn đấu phù hợp…   

Và đôi khi, hoài niệm về quá khứ để lớn lên, để nhìn lại và để xác định rằng: những điều không tốt đẹp trong quá khứ đã xảy ra với mình, mình không thích, mình nên cố gắng để giúp chúng đừng xảy đến với bất kì một ai nữa… Đó là sự chân thành từ "Dốc hết trái tim".
4
836320
2015-09-28 14:02:03
--------------------------
307327
9086
Cuốn sách được viết bởi CEO của Starsbucks, kể lại hành trình từ một quán cafe nhỏ chỉ trong một khoảng thời gian vài mươi năm phát triển thành một chuỗi cafe toàn cầu. Tác phẩm không mang lại những bài học giáo điều cho khởi nghiệp, nó mang đến cho chúng ta cảm nhận về tình cảm mãnh liệt của Howard Schultz dành cho đứa con tinh thần mang tên Starbukcs. Những khoảnh khắc vượt qua khó khăn chồng chất, những giờ phút hân hoan cùng những tăng trưởng và thành công, đã tạo nên chất keo kết dính bền chặt cả hai lại cùng nhau. Một thương hiệu thành công, một doanh nhân thành công, đều khởi nguồn từ một niềm đam mê mãnh liệt bất tận.
5
482216
2015-09-18 01:17:56
--------------------------
305637
9086
Tác phẩm đã vẽ ra một hành trình dài vô tận của đam mê được nối kết từ con tim đến con tim  bằng những tách cà phê đong đầy niềm khao khát, dốc tận lực mồ hôi và nước mắt, nhiệt huyết của một công ty khởi nghiệp luôn nỗ lực vươn đến sự hoàn mỹ cho thế giới, chứ không đơn thuần để kiếm tiền. 
"Tôi muốn pha cả sự lãng mạn vào từng tách café, muốn can đảm nỗ lực để đạt được điều mà người khác cho rằng không thể, muốn thách thức nghịch cảnh bằng những ý tưởng sáng tạo, và muốn làm tất cả những điều này bằng sự tinh tế và bằng phong cách của riêng mình”.
Tác giả đã truyền cảm hứng "Dám mơ những giấc mơ lớn" và có thêm một chút tự tin "phù phiếm" để hiện thực hóa ước mơ..
Và còn vô vàn những giá trị sâu xa ở cuốn sách mà chỉ những ai tìm và đọc nó mới cảm nhận hết được, sẽ tuyệt vời hơn nữa khi lúc đó bạn đang thưởng thức 1 tách cà phê Starbucks.
Dốc hết trái tim:..
"Để học được không chỉ về sự thành công mà còn về sự thất bại, không chỉ về quá trình thành công mà còn là lí do phải thành công, không chỉ về hy vọng mà còn về sự sợ hãi, không chỉ như thế nào là đúng mà còn như thế nào là sai…"
4
525378
2015-09-17 02:07:48
--------------------------
305451
9086
Với ước muốn mở một quán cà phê nhỏ để thoả ý thích nên quyết định mua quyển sách này. Quả thật là ngoài sức mong đợi. Quá hay !!! Một quyển sách truyền cảm hứng tuyệt vời cho những ai đang trong quá trình muốn khởi nghiệp. Quyển sách cho ta thấy được những bước đi ban đầu từ ý tưởng, ước mơ mãnh liệt cho đến những lúc khó khăn trên đoạn đường xây dựng. Đôi lúc chính bản thân mỗi người đều cần phải có sự liều lĩnh nhất định để có thể vượt qau được những thử thách tưởng chừng như vô vọng. 

Một quyển sách hay và rất đáng để đọc!
4
49722
2015-09-16 23:01:39
--------------------------
300797
9086
Thật sự đây là một cuốn sách không thể thiếu cho những ai đang muốn khởi nghiệp.. một doanh nghiệp đi lên từ chính những đam mê.. từ những quyết định liều lĩnh  và đây cũng chính là quyển sách dạy cho người khác sự đam mê và dốc hết trái tim cho công việc của mình , cho ước mơ của mình và cuốn sách sẽ cho ta biết được để tạo ra một ly cà phê là cả một tâm huyết... để tạo một thương hiệu. là cả một quá trình liều lĩnh và đầy thử thách .. đây là một quyển sách TUYỆT VỜI !!!
5
783482
2015-09-14 10:57:58
--------------------------
297781
9086
Lần đầu tiên đọc được cuốn sách này là một ngày cuối tuần trong 1 lần lang thang nhà sách Thăng Long :) . Mặc dù  đã biết thương hiệu Starbuck và rất ngưỡng mộ Howard đã lâu nhưng mình không nghĩ lại có 1 cuốn sách viết về cuộc đời của ông như thế này. Cuốn sách này thực sự rất tuyệt, nó thực sự thể hiện được con đường kinh doanh đầy khâm phục của ông , từ ý tưởng ban đầu, từ ước mơ khao khát về việc xây dựng được 1 văn hóa uống cà phê của Howard, đến những khó khăn về tài chính, về việc đối mặt với những lời phỉ báng và dèm pha của những người xung quanh, về cách ông theo đuổi ước mơ như thế nào khi hết lần này đến lần khác tìm kiếm nhà đầu tư...Cuốn sách sẽ cho bạn biết được , để có được 1 thương hiệu thành công, 1 doanh nghiệp thành công, 1 ý tưởng thôi là không hề đủ..
5
294072
2015-09-12 09:28:52
--------------------------
297471
9086
Howard Schultz là chủ tịch và CEO của Starbucks, vậy nên viết về Starbucks không ai rõ bằng ông cả. Quyển “Dốc hết trái tim – Pour your heart into it” được ông và Dori Jones Yang viết, là một cuốn sách rất hay kể về thành công của Starbucks - một cửa hàng nhỏ ven sông phát triển thành một chuỗi hơn 1600 cửa hàng ở khắp thế giới. Đó không phải là điều ai cũng làm được. Qua quyển sách, tác giả hướng ta đến một tư duy khác một cách chi tiết: quan tâm hơn người khác tư duy khôn ngoan, mạo hiểm hơn người khác tư duy an toàn, ước mơ hơn người khác tư duy thực tế,…
Sách rất hay và bổ ích, giúp chúng ta tiếp thu được nhiều kiến thức mới,
5
554150
2015-09-11 21:32:10
--------------------------
293627
9086
Khi đọc cuốn sách này tôi đã được truyền một động lực mạnh mẽ từ tác giả để theo đuổi ước mơ của mình tới cùng. Qua câu chuyện được chia sẻ Howard Schultz về những đáng cay ngọt bùi trong quá trình thực hiện ước mơ của mình, dù có rất nhiều những thăng trầm trên con đường đi của mình nhưng tác giả vẫn tìm được sức mạnh và nghị lực để bước đên ước mơ của mình. Cảm ơn những gì tác giả đã chia sẻ đây sẽ là động lực để tôi cố gắng hết mình.
5
471238
2015-09-08 15:02:11
--------------------------
289931
9086
Đây là quyển sách về kinh doanh hay nhất từ trước tới giờ mà mình từng đọc. Thực sự nói đây là sách kinh doanh cũng không đúng, sách là câu chuyện về sự sự đam mê, tình yêu và niềm tin mạnh mẽ mà Howard Schultz đã đặt vào ly cà phê nổi tiếng toàn thế giới của mình. Nó hấp dẫn bởi nó truyền cho mình được một cảm xúc mạnh mẽ, sự nhiệt huyết và niềm tin ở bản thân và những đam mê...
Starbucks không chỉ bán cà phê, cà phê Starbucks có thể không phải là thứ cà phê ngon nhất thế giới bởi khẩu vị mỗi người mỗi khác. Starbucks bán cho khách hàng sự trải nghiệm, trải nghiệm về một nơi người ta có thể thư giãn và thưởng thức trọn vẹn ly cà phê, bán đi tất những tâm huyết và niềm tin vào 1 ly cà phê mà Starbucks tin tưởng là ngon nhất bằng tất cả những kinh nghiệm của mình, bán cho khách hàng cả những giá trị mà 1 thương hiệu nổi tiếng toàn thế giới đã được xây dựng và vun đắp không ngừng nghỉ trong suốt hơn 4 thập kỉ,....
Quyển sách chắc chắn sẽ làm bạn không thể bỏ xuống mà phải "nâng cốc để uống cho trọn vẹn hết từng hương vị" của nó...
Tuyệt!
Àh mình đã mua một ly latte nóng ngay sau đọc xong quyển sách này trong vòng 2 ngày...
5
136543
2015-09-04 23:05:40
--------------------------
288351
9086
Cuốn sách là những chia sẻ rất gần gũi và chân thật từ gia đình đến sự nghiệp với Starbuck trong cuộc đời của Howard Schultz. Không giống như những cuốn sách về kinh doanh khác, Dốc hết trái tim rất dễ hiểu với ngôn từ đơn giản, tuy nhiên đó cũng là 1 phần khuyết điểm của cuốn sách vì lời văn và ngôn ngữ không được trau chuốt (hoặc cũng có thể do bản dịch - mình chưa kiểm tra bản gốc của sách).
Đối với các bạn đam mê khởi nghiệp, Dốc hết trái tim là 1 bài học quý giá và tác giả là 1 tấm gương điển hình cho việc theo đuổi đam mê. Bạn sẽ tìm được trong cuốn sách này những khó khăn trong đời mà tác giả ví như "nhục nhã nhất trong cuộc đời", là những thách thức trước khi tìm được đến thành công. Nhiều nhân vật nổi tiếng được đề cập đến nhờ những hỗ trợ và đóng góp trên bước đường thành công của Schultz như Kenny G, Bill Gates,...

4
197849
2015-09-03 15:25:39
--------------------------
285407
9086
Mới mua cuốn sách từ Tiki thứ 6 tuần trước, đã tiêu hết 2 ngày cuối tuần để đọc. Thật tuyệt vời!!!!!
Đối với tôi, cuốn sách chỉ ra thế nào là đam mê và sống hết mình.
Câu nói tâm đắc nhất từ Howard là "Nếu có ai hỏi tôi về thành tựu mà tôi tự hào nhất ở Starbuck, câu trả lời chính là xây dựng mối quan hệ thân thiết tin cậy giữa các nhân viên".                  
Đó chính là điều hay nhất tôi học được.Chắc chắn tôi sẽ đọc cuốn sách này nhiều lần.
Thanks again Howard.
4
120840
2015-08-31 20:28:23
--------------------------
280996
9086
Tôi đến với quyển sách này vì ấn tượng bề ngoài của nó. Tôi chưa từng thử 1 ly Starbucks nào, nhưng khi đọc nó tôi quyết phải uống thử ngay. Ước mơ của tôi là sẽ mở 1 " Starbucks " cho riêng này và tôi thấy quyển sách này rất hữu ích. Ngôn từ dễ hiểu và lôi cuốn, nhưng vẫn còn vài chỗ " dông dài ". Quyển sách này không dạy cho chúng ta thành công, mà nó là những chia sẽ rất thực của Howard. Chỉ cần nhìn tên " Dốc hết trái tim " là ta hiểu được phần nào nội dung nó muốn truyền tải. Trong tủ sách kinh tế của bạn không nên bỏ qua nó.
Chất lượng giấy rất tốt, dày nhưng nhẹ, đó là điều mình thích nhất đối với nxb Trẻ.
4
465033
2015-08-28 02:11:33
--------------------------
279034
9086
Khi cầm trong tay cuốn sách này, mình chưa từng uống một ly Starbucks nào cả. Càng đọc, càng bị lôi cuốn vào cách mà Howard xây dựng ly cà phê của mình khiến cho mình phải bỏ cuốn sách xuống và đi kiếm 1 ly Starbucks để thử cảm giác coi có giống những gì Howard nói trong cuốn sách của mình hay không. Tuy hơi thất vọng vì có lẽ quá trình nhượng quyền đã làm mất đi một số nét đặc trưng của ly Starbucks nguyên bản, nhưng không vì đó mà mình đánh giá thấp giá trị cuốn sách này. Cuốn sách đưa ra một tinh thần sắt đá dám vượt qua thử thách dành cho những người khởi nghiệp. Cũng như tất cả những nhân vật đã khởi nghiệp thành công khác, Howard đã phải trải qua con đường không hề dễ dàng để đi đến hái được trái ngọt. Mặt trái duy nhất của cuốn sách là có nhiều đoạn hơi dông dài, có thể là dụng ý nào đó của tác giả mà mình chưa nắm được nên có lẽ sau này mình sẽ đọc lại một lần để hiểu thêm về nó.
3
115672
2015-08-26 13:52:56
--------------------------
274336
9086
Không chỉ dành cho những người yêu thích Starbucks mà còn là những câu chuyện giúp người đọc hiểu rõ quá trình dẫn đến thành công và cách mà Howard Schultz đã thực hiện để có được một thương hiệu lớn mạnh như ngày hôm nay. Cuốn sách nói lên những thuận lợi và khó khăn trong quá trình xây dựng thương hiệu cà phê mơ ước của ông, khi phải đối mặt với muôn vàn khó khăn về nhiều mặt. Cuốn sách thực sự rất đáng để đọc qua ít nhất là một lần.
5
205081
2015-08-21 21:19:38
--------------------------
264387
9086
Quyển sách có nội dung khá hấp dẫn, cách viết lôi cuốn và rất thực. Đó không chỉ là câu chuyện tại sao Starbucks có được thành công hoành tráng như ngày hôm nay mà còn là những cảm xúc khi phải đối mặt với các vấn đề hóc búa khi kinh doanh, và cách Howard Schultz đã vượt qua nó như thế nào.
Quyển sách không dạy cho bạn cách kinh doanh thành công, sách chỉ đơn thuần cho bạn thấy một con đường mà chủ nhân của Starbucks đã vật lộn để thành công. Con đường này bạn có thể đi hay không, có thể áp dụng hay không, tùy bạn. Nhưng có những quy luật bất biến mà bất kì ai muốn leo lên đỉnh phải vượt qua, và "Dốc hết trái tim" đã lột tả rất rõ những quy luật ấy.
4
86842
2015-08-13 09:57:16
--------------------------
259653
9086
Cuốn sách không đơn thuần kể lại câu chuyên Howard Schultz đã đưa Starbucks thành một thương hiệu vĩ đại thế nào, mà còn lột tả được cảm xúc và niềm đam mê mãnh liệt của vị thương nhân đầy tài năng này. Nội dung của sách được thể hiện ngay trong tiêu đề "Dốc hết trái tim", với quan điểm kinh doanh rõ ràng rằng: để thành công, đam mê mãnh liệt là điều quan trọng nhất. 

Tôi cảm thấy ngưỡng mộ và được truyền cảm hứng qua cách hành động, suy nghĩ và cảm xúc của ông Howard Schultz. Nếu trở thành một doanh nhân, đây sẽ là cuốn tôi để trên bàn làm việc và phát cho mỗi nhân viên trong công ty. 
5
172669
2015-08-09 18:25:40
--------------------------
259511
9086
Cuốn sách kể về quá trình hình thành và phát triển của thương hiệu cà phê Starbucks nổi tiếng, là sự hồi tưởng và những trải nghiệm thực tế của CEO Howard Shultz trong việc quản lý và mở rộng từ một cửa hàng nhỏ thành một thương hiệu đẳng cấp thế giới. Từ câu chuyện của tác giả, người đọc có thể rút ra những bài học đắt giá về kinh doanh và quản lý sự nghiệp. Sách truyền nguồn cảm hứng và tạo động lực để bạn theo đuổi ước mơ, biến đam mê thành lợi nhuận, rất thích hợp cho các bạn trẻ muốn khởi nghiệp.
4
177708
2015-08-09 15:32:55
--------------------------
250146
9086
Không như những cuốn sách self-help viết nhờ vào phỏng vấn nhân vật dưới một góc độ người đứng bên ngoài. Mà cuốn sách này được viết dựa trên sự trải nghiệm thật của tác giả. Mình rất thích uống cà phê nhưng chưa từng uống một cốc cà phê starbucks nào nhưng mình lại mua sách để đọc. Tác giả đã truyền cho mình một động lực rất lớn để khởi nghiệp cũng như tinh thần nhiệt huyết trong công việc. Và con người của Howard Schultz là một hình mẫu rất đáng để học tập. Một cuốn sách rất đáng để đọc. Tuy chất giấy xốp không được sáng nhưng bù lại sách dầy nhưng khổ sách vừa tay nên thuận tiện cầm đọc và mang theo.
5
74132
2015-08-01 10:40:22
--------------------------
246771
9086
Về nội dung: đây là cuốn sách thể loại hồi ký viết về cách Howard Schultz giúp Starbucks tồn tại và phát triển trên toàn thế giới mà vẫn giữ được những nguyên tắc ban đầu của công ty. Đây không phải là những cuốn sách chỉ cho bạn thành công là phải làm như thế nào, mà chỉ kể lại những câu chuyện có thực của Starbucks, từ đó rút ra được rất nhiều bài học, đặc biệt là cách quản trị con người. Mình rất thích cách Howard độc thoại nội tâm để tìm ra giải pháp trước những thách thức của công ty, từ những điều này chúng ta có thể áp dụng được rất tốt trong cả cuộc sống và kinh doanh. Cuốn sách này là lựa chọn hàng đầu cho những bạn muốn khởi nghiệp. Mỗi lần đọc cuốn sách này là không muốn bỏ xuống!!
Về hình thức: Cuốn sách được trình bày khá đẹp (nhưng mình vẫn thích màu trắng theo nguyên gốc tiếng anh hơn). Sách dày nhưng khá nhẹ, giấy hơi tối màu nhiều khi hơi khó đọc. Vậy thôi. Đây vẫn là cuốn sách được xếp vào danh sách "MUST READ" của mình :D
5
643634
2015-07-30 09:20:09
--------------------------
244233
9086
Cuốn sách không đơn thuần chỉ là việc thương hiệu cà phê Starbucks xuất hiện như thế nào mà nó còn mang đến cho chúng ta cách mà CEO Howard Shultz nói đến cách quản trị và điều hành một công ty cà phê nhỏ  và bây giờ đồ sộ và nổi tiếng như vậy. Mỗi chương sách là một bài học cực kỳ quý báu. Nó thực sự giúp ích cho những người muốn trải nghiệm, muốn đương đầu với mọi thử thách, khó khăn trong cuộc sống và không bao giờ dừng bước. Thật là một quyển sách tuyệt vời!
4
294176
2015-07-28 08:35:08
--------------------------
241598
9086
Dốc hết cháy tim quả là cuốn sách dành cho những người dám sống hết mình với đam mê, Tình yêu khởi nghiệp của tác giả và cũng là người sáng lập chuỗi Starbuck thực sự đã biến 1 cuốn sách về kinh tế và làm ăn khô khan thành một câu chuyện khởi nghiệp với tình yêu và lòng đam mê cháy bỏng. Dốc hết trái tim thực sự thuyết phục người đọc như cách mà ly cà phê Starbuck làm người uống phải đắm đuối như vậy. Từ cuốn sách ta có thể rút ra nhiều bài học khác nhau.
5
109789
2015-07-25 16:58:33
--------------------------
226263
9086
Dù đây là dòng sách kinh tế, nhưng cuốn sách này không hề khô khan chút nào cả. Ngược lại bạn có thể xem nó là một cuốn ký sự của CEO Howard Schultz về hành trình tạo ra một ly cafe Starbucks như ngày hôm nay. Một cuộc hành trình thú vị, xen kẽ các khó khăn khi bắt đầu từ những ly cafe đầu tiên cho đến các chuỗi quán cafe trên khắp thế giới bây giờ, các niềm vui, hạnh phúc khi đạt được thành công và cả những đau khổ khi thất bại. Đây cũng là những lời gửi gắm mà CEO Howard Schultz muốn dành cho những ai muốn khởi nghiệp nói chung và cho những ai khởi nghiệp với tình yêu cafe nói riêng.
5
441722
2015-07-11 20:45:32
--------------------------
224837
9086
Horward là một doanh nhân tuyệt vời. Quyển sách này sẽ đưa bạn đi theo một câu chuyện của một người đã từ bỏ công việc 75.000$/năm để đến với một công ty bán lẻ chỉ có 5 cửa hàng Starbucks và đã thay đổi nó để trở thành một công ty đại chúng toàn cầu như hiện nay.
Quá trình Horward xây dựng Starbucks cho thấy những khó khăn mà bất cứ ai khi muốn start up đều phải đối mặt, không thể tránh khỏi. Thế nhưng nguồn cảm hứng từ ông sẽ truyền đến, các ông vượt qua khó khăn và trở nên vĩ đại.
Ngoài ra đọc xong quyển sách này tôi thấy yêu những giá trị truyền thống, những giá trị đắt giá mà Starbucks đang mang lại. Dù triết lý kinh doanh của Horward gần như đi ngược hoàn toàn với các lý thuyết kinh tế cổ điển, nhưng điều đó đã chứng minh bởi sự thành công của ngày hôm nay.
5
590813
2015-07-09 12:21:10
--------------------------
220071
9086
Một cuốn sách hay cho ai muốn startup, gặp khó khăn khi quản lý doanh nghiệp, yêu kinh doanh, hay đơn giản là yêu cà phê và Starbucks (nếu bạn chưa yêu Starbucks, bạn sẽ!)

Bỏ qua những triết lý kinh doanh sáo rỗng, Horward để ta tự rút ra bài học thông qua câu chuyện của ông. Từ khi còn nhỏ tới lúc tận tay gây dựng Starbucks, quá nhiều khó khăn (ai bảo làm giàu không khó thì đúng là hoang đường!) nhưng ông vượt qua bằng nhiệt huyết, đam mê và lòng kiên trì. Nếu bạn đủ đam mê, bạn sẽ làm được. Cuốn sách này gợi cảm hứng cho tôi rất nhiều (vừa đọc và làm 1 ly espresso, quá tuyệt!). Đôi khi phải dẹp bỏ tự ái, định kiến, chủ ý cá nhân, học cách lắng nghe và học hỏi từ những người giỏi hơn mình, như thế mới phát triển được bản thân, và Horward đã làm được xuất sắc điều đó!
5
68408
2015-07-02 11:06:19
--------------------------
212973
9086
Bạn có từng bỏ cả một sự nghiệp to lớn vì đam mê của mình? Bạn đã từng đánh đổi tất cả để theo đuổi đam mê? Tôi cũng chưa từng làm vậy, nhưng CEO của Starbuck đã làm và ông đã thành công.

Bỏ hết danh vọng của môt nhà tài chính quyền lực và trở thành một người bán cafe, đối mặt với những khó khăn vô vàn rồi xây dựng nên một Starbuck đầy thành công như ngày hôm nay, có lẽ chỉ có niềm đam mê chính trực mới giúp một người làm được như vậy.

Đây sẽ là một cuốn sách hay nếu như bạn đang tìm kiếm động lực cho đam mê của mình.
5
140922
2015-06-23 09:18:28
--------------------------
205100
9086
Bắt nguồn từ cảm nhận của mình và nghĩ rằng đó thực sự là một sản phẩm tuyệt vời, tác giả đã quyết tâm vượt qua bao nhiêu khó khăn từ việc có được cách pha chế đến việc mở quán với một phong cách mới lạ, quyết bỏ cả công việc tốt hiện tại để tập trung vào cafe, tác giả đã cho thấy nếu một khi đã có kế hoach rõ ràng và niềm đam mê thực sự thì sẽ đạt được thành công. Không chỉ vậy, ly cafe ở đây không chỉ còn là thức uống vội vàng của những người làm công sở nữa mà tác giả đã cố gắng tạo một không gian kinh doanh mà ở đó khách hàng của mình vừa có thể tĩnh tâm suy nghĩ giữa không gian nhộn nhịp, ồn ào, vội vã; vừa có thể nhâm nhi ly cafe một mình hoặc bên gia đình thân yêu.
4
140014
2015-06-05 20:06:05
--------------------------
163467
9086
Starbucks hiện nay là một trong những tập đoàn cung cấp thức uống cà phê hàng đầu thế giới và là đối thủ cạnh tranh trực tiếp và đáng ghét nhất của Trung Nguyên tại thị trường Việt Nam cũng như thị trường cà phê Hoa Kỳ. CEO của Trung Nguyên, ông Đặng Lê Nguyên Vũ đã từng nói:  Starbucks không bán cà phê, mà đang bán nước có mùi cà phê pha với đường. Nhưng ở đây tôi không nói tới sự cạnh tranh, không nói tới hương vị cà phê của Starbucks mà là tài năng, tầm nhìn và tham vọng của người sáng lập ra cà phê Starbucks, Howard Schultz khi đưa Starbucks từ nhỏ bé trở thành người khổng lồ. Khả năng lãnh đạo tuyệt vời của tỷ phú Howard Schultz và nghệ thuật làm ăn kinh doanh trong thị trường cà phê đầy biến động trên thế giới đã được đề cập và trích dẫn rất đầy đủ trong quyển sách này. Thật đáng khâm phục Howard Schultz mặc dù tôi là một người ưa chuộng cà phê Trung Nguyên.
5
387632
2015-03-05 04:26:22
--------------------------
131067
9086
Cuốn sách lôi cuốn người đọc như đang đọc 1 cuốn tiểu thuyết với nhiều tình tiết dẫn dắt, hồi hộp và vỡ òa với những điều không tưởng mà tác giả đạt được trong suốt quá trình hình thành và phát triển Starbucks. Cách viết của Howard khiến người đọc mỗi lần bắt đầu đọc thì sẽ quên lãng mọi thứ xung quanh. Chỉ còn sống với mùi cafe, sự nhiệt huyết và lòng chân thành. Tuy nhiên, trong sách còn một vài đoạn không rõ mục tiêu tác giả cần đạt đến hay chỉ đơn giản, Howard đang kể lại câu chuyện theo mạch cảm xúc của riêng mình?
4
79649
2014-10-22 10:39:41
--------------------------
110668
9086
Đây quả thực là câu chuyện rất hấp dẫn, ban đầu mình nghe cái tên Starbuck đã thấy hứng thú rồi, mà tác giả lại là chính người đã xây dựng lên đế chế cà phê đó thì tự nhủ phải mua ngay. Nhưng đúng là không hề thất vọng một chút nào !
Khi đọc sách, mình có cảm giác như đang xem một bộ phim vậy, rất lôi cuốn. Đây thực sự là một cuốn tiểu sử về Starbuck, trong đó tác giả đã kể toàn bộ về câu chuyện cà phê của mình, từ những ngày đầu thành lập cho đến khi thành công lan tỏa ra khắp thế giới. Từ chỗ đặt tên thế nào, mở cửa hàng ở đâu, thuyết phục nhà đầu tư ra sao đến việc quản lý điều hành, rồi nhân sự, chiến lược,...Còn rất nhiều công việc cần phải làm, qua đó, mình học được rất nhiều điều cho quá trình khởi nghiệp.
Cách viết của tác giả rất gần gũi và dễ hiểu, đây là điều mình đánh giá cao cộng thêm bìa sách rất có 'hương vị'.
Và cuối cùng, thành công của Starbuck không phải là ngày một ngày hai mà đó là cả một quá trình xây dựng, chăm chút, và hơn hết, như tựa sách 'Pour your heart into it - Dốc hết trái tim ', hãy dồn hết tâm tư vào đó, chăm chút cho nó, rồi một ngày nó sẽ nở hoa.
5
170514
2014-04-19 20:18:21
--------------------------
98674
9086
Khởi đầu từ một xưởng làm cafe xay đơn thuần, để có được đế chế Starbuck ngày nay, quả nhiên là một hành trình không dễ dàng. Mình thật sự rất thích cuốn sách này, trước tiên là bởi nó khơi gợi cảm hứng kinh doanh và theo đuổi mục tiêu phát triển khá ấn tượng. Nhờ nó mà mình có định hướng cuộc sống rõ ràng hơn. Thêm nữa, câu chuyện của Starbuck là câu chuyện của nhà quản lý, con người với cái đầu biết tính toán, nên khi đọc cuốn sách, mình khá hài lòng với lối tư duy có đẳng cấp như vậy. Đâu có cần phải bắt chước Starbuck, mà hãy làm điều gì đó của chính bạn, với đam mê, mọi thứ sẽ có kết quả tốt hơn. :)
5
195929
2013-11-06 11:55:50
--------------------------
88808
9086
Quyển sách kể về con đường hình thành nên công ty Starbucks như hiện giờ thông qua lời kể của CEO Howard Schultz. Giá trị của quyển sách không chỉ nằm ở chính những bài học vô cùng thực tế mà tác giả đã trải qua trên cong đường xây dựng Starbucks mà còn ở cái cách mà tác giả đã đối mặt và vượt qua chúng như thế nào. Không phải là những lý thuyết hay những mô hình kinh tế khô khan, tác giả kể về câu chuyện của mình một cách vô cùng đặc sắc và đặc biệt là đầy cảm xúc. Nó giúp người đọc như thực sự được trải nghiệm những tình huống gay cân, hồi hộp và tận hưởng được hương vị ngọt ngào của chiến thắng.
Với những ai đang có ý định thành lập công ty hay đang điều hành công ty của mình sẽ đều được nhắc nhở tầm quan trọng của việc xây dựng được một triết lý kinh doanh đúng đắn, xác định được các giá trị cốt lõi và các mục tiêu dài hạn bởi vì đó không chỉ là lá chắn bảo vệ, là kim chỉ nan tốt nhất cho công ty để có thể vượt qua những giai đoạn khó khăn hay xử lý các khủng hoảng một cách vững vàng nhất mà còn là chất xúc tác giúp công ty vận hành một cách trôi chảy và hiệu quả trong các hoạt động hàng ngày.
Hơn thế nữa, những chia sẻ của tác giả về cách mà ông cùng các cộng sự của mình luôn làm mới công việc kinh doanh tại Starbucks cũng thật đáng khâm phục. Đôi khi họ gặp phải những thất bại nặng nề nhưng vượt lên trên tất cả, với tinh thần kiên cường và ý chí quyết tâm, những trái tim luôn tràn đầy tình yêu và nhiệt huyết của Starbucks đã tạo nên được rất nhiều những kỳ tích, những điều mà các chuyên gia của phố Wall không thể nghĩ tới. Qua đó, một thông điệp đã được truyền tải đến mọi người đó là “nếu bạn dốc hết trái tim vào từng việc mình làm, hoặc vào bất cứ một doanh nghiệp nào thích đáng, bạn có thể đạt được những ước mơ mà người khác cho rằng không thể.”
Cuối cùng, với cá nhân tôi thì sau khi đọc cuốn “Dốc hết trái tim” đã nhìn thấy rõ ràng hơn con đường để theo đuổi giấc mơ, hoài bão của mình. Biết rằng con đường đó có muôn vàn trông gai và thử thách nhưng đã có được chiếc la bàn và vũ khí mạnh mẽ là dốc hết trái tim, tôi thêm phần tự tin và can đảm để đối mặt và quyết tâm vượt qua các cam go đó để có thể thực hiện giấc mơ của mình. 

5
128342
2013-07-28 20:28:29
--------------------------
87314
9086
"Dốc hết trái tim" - cụm từ có sức ám ảnh ghê gớm. Nó khiến mình nghĩ tới một câu thoại trong bộ phim Mini black dress của Hàn Quốc: "Nếu không thể làm vì yêu, hãy yêu vì đã làm". Chính vậy, điều cốt lõi của thành công là tình yêu với công việc. 
Với "Dốc hết trái tim", chúng ta không chỉ biết được câu chuyện về sự đi lên của thương hiệu Starbuck, mà đó còn là những bài học quý giá về làm nghề, về cách sống. Khi chưa đọc cuốn sách này, tôi cũng chỉ nghĩ "Dốc hết trái tim" là dốc hết tâm mình với công việc. Nhưng không phải vậy, đó còn là sự tận tâm, cách đối nhân xử thế với cộng sự và "những người theo sau".
"Thành công sẽ chẳng là gì nếu bạn đơn thương độc mã bước đến vạch đích. Phần thưởng lớn nhất là đến được đích bên cạnh những người chiến thắng - dù họ là nhân viên, khách hàng, cổ đông hay độc giả - sức mạnh chiến thắng của bạn sẽ càng được nhân lên bấy nhiêu".
Hãy tìm đọc "Dốc hết trái tim", tôi tin bạn cũng sẽ mê nó như tôi :)
5
79062
2013-07-17 10:39:23
--------------------------
78072
9086
Thế giới chẳng còn xa lạ gì với thương hiệu Starbucks, và khi nó đặt chân đến Việt Nam cũng đã tạo nên một làn sóng trong giới trẻ. Vậy đằng sau những tách cà phê là điều gì khiến Starbucks trở thành một hiện tượng toàn cầu như vậy? Câu trả lời sẽ có trong cuốn sách "Dốc Hết Trái Tim - Cách Starbucks Xây Dựng Công Ty Bằng Từng Tách Cà Phê" này. Khác với những cuốn tự truyện, cuốn sách này không tập trung về cuộc đời của người sáng lập ra Starbucks hay quá trình đi qua những khó khăn khi hình thành công ty, mà nói về niềm đam mê gắn kết những con người thành một đội ngũ vững chắc nhất, liên kết với nhau trong một mạch nối liền của cảm hứng sáng tạo bất tận và những nỗ lực không mệt mỏi vì một mục tiêu và ước mơ chung: dốc hết trái tim vào những gì mình cung cấp cho KH để đem lại cho họ những trải nghiệm tuyệt vời và đặc biệt nhất. Đây sẽ là quyển sách truyền cảm hứng, khích lệ tinh thần cho những ai có niềm đam mê, lòng nhiệt huyết và đang theo đuổi những ước mơ của mình. 
4
29716
2013-05-30 23:18:44
--------------------------
